Ette tulli Johann Lange ja kaibas et 4 aastat taggasi lainanu Tannil Hak temma käest 20 Rbla 5e protsenti päle nink termini pandnu kuni 10 Nobr 1882 ent nüüd ei olle weel ärra masnud sis pallep kohhut sedda rahha kigge protsendiga wälja otsida.
Tannil Hak ütles et wimatse aasta eest om protsent leppitu ent kolme een olnu aasta eest ei olle protsenti leppitü nink minnol ei olle nüüd woimalik massa.
Johann Lange nõwwap et kui täämbä ärra massap sis jättap katte aasta protsenti mahha.
Moistet:
Tannil Hak peap 24 Rbla kuni 25 Webruar 1883 Johann Langele ärra masma.
Se moistmine om §773 ja 774 pera kulutedu.
Pääkohtumees A. Wähhi [allkiri]
Kohtumees K. Lõhmus [allkiri]
Kohtumees Mihel Ugur [allkiri]
Kirjotaja Jõggewa
